四點收市六點收工，下一步?

夜戰通常無著數，又對經濟無影響
SOGO好似仲平行時空搞緊感謝祭
係時候決定下一步去向~

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

又一城？

聽日再黎啦，夜戰次次都無著數

Sogo今日關了，去又一城？

贊成，聽朝繼續

聽朝..你估勇武鐵打架
抖一晚都要啦

返屋企？聽日再出嚟？
平時weekend
而家返工時間掉返轉

無限期朝早抗爭

唔係有輪班制？

聽朝再嚟

tomorrow go to work by bus

準時既手足6點就醒左，仲邊有體力。

早睡早起身體好
早起鳥兒有蟲吃

夜晚等班狗自己罰企, 聽朝再見

聽朝啊

四點收市，手足睇路，今日都攰

返屋企休息
明日繼續

辛苦晒，感謝

街坊各區接力撚狗，唔好比佢地收工
三罷大隊明早再見

明天請早

聽朝再黎 屌